【TWICE】我和SANA的小故事

今日SANA嚟香港 我見到佢 佢錫咗我一啖

完 多謝大家入嚟睇

佢琴晚去我屋企訓

我may diu da

負皮，上一頁

好

10日前黎嫁WOR

送外賣送到黎香港？

真話唔好講出嚟

勿駁故

sana我老友黎 我同佢幾熟

想同沙拿打友誼波

你真係人如其名

好想舐佢啲鬚

咪扮熟啦==

You too sana唔識你(¯―¯٥)

ching弱智？

連登又多個 似(邊狗)的痴線佬

愚樂台四大癲王
邊狗 導清 植物人 你

愚樂台四大癲王 : 邊狗 導清 植物人 樓主

娛樂台高質會員有 : 賓夕凡尼亞州 , NancyJewel我老婆

話時話 邊個係(植物人)

導清個friend

未係連登見過